比人拒絕左仲應唔應該追返

如題

或者有冇巴絲有成功例子可以分享下

試下講多啲 點比人拒絕

有印象之前睇過類似嘅post

你從來都無擁有過,又何來追返呀柒頭

我覺得難咗啲，唔多唔少俾人拒絕咗心裏面點都會有條刺，作為曾經嘅過來人，心理壓力會好大

之前同佢曖昧過 岀街會攬同拖
次次都係佢主動咁滯
但最後問佢一唔一齊竟然比佢拒絕左
佢嗰時話佢唔係識拍拖嘅人 中意一個人生活多啲

有咩

倒追

唔應該
你只會更加中意
同埋因為你會以為就嚟追到
唔介意放棄自己少少野 嚟換取嗰下成功
例如自我 時間
慢慢你會放棄晒你自我
變成一個冇個性嘅人
最後你冇獨特性
女仔就更加唔中意你
而你就只會一無所有
利申 做咗三年兵冇晒個性 後來入咗U 發現最吸引女仔嘅就係有個性嘅男仔 成功重拾自我 有女溝
所以你應該做嘅係 增值自己 他朝有一日 佢會愛上你

我點難受都唔緊要 最大問題係對方受唔受啫

You better move on and find another target. Give her some space. if she like you, she will reach you out. life is too short to wait anyone

Btw 其實我問過佢兩次 頭一次佢話係中意我但唔想一齊住 之後再問佢話佢唔係一個識拍拖嘅人
比佢拒絕之後嗰排 我都成日係到諗自己點變先可以令佢可以我同我一齊 雖然而家都會 亦都諗過巴打所講過嘅嘢 但最後都係放唔低

我覺得你可以keep住而家同佢呢種相處模式一段時間, 中間搞下曖昧攬下拖下, 再見機行事
可能過一排你地會變下錫下搞下, 又或者過多一排佢覺得自己可以同人一齊咁
因為俾佢拒絕, 問題唔一定出係你身上, 可能係佢自己身上, 你點變都無用, 你唔變既話反而俾佢諗清楚自己想點, 咁會仲好

放過自己啦巴打
好啲嘅話佢就係周圍撩身邊大把仔
衰啲嘅話其實佢自己都唔知自己做緊咩
又無咩底線所以會攬你拖你
擺時間落呢啲人度你知醒想抽身都已經係三年兩載之後嘅事

咪係，logic fail

She is just a chicken
Don’t own a chicken then abandon whole chickens

冇啦 同佢斷聯左年幾 近排先見返一兩次 不過好在佢見到面都會主動同我傾下計 其實過左咁耐我都知凍過水 要追都好難 但黎緊應該都會見多啲先心郁郁

有冇巴絲成功倒追可以分享下

唔應該
因為冇feel就係冇feel 有嘅話一開始就得 再糾纏落去只會顯得自己更卑微

其實我都知再揾返人成件事其實都幾肉酸 不過我又真係唔甘心

咁你有無照樣傾計 出街呀
比人拒絕左3次但最後一齊左 係條女唔知自己想點姐 but ex

唔使啦，直接

勉強冇幸福

不如搵第二個

但佢似係寂寞先搵你陪下
如果真係愛你鍾意你又點會唔一早接受你？
趁未係不能自拔 快啲放手搵翻個真心對你嘅女仔啦
唔需要咁委屈自己喎

Agree 就好似火柴咁比到一刻既溫暖佢 呢個人可以係你 都可以係第二個 如果將你定左型為無可能既人 而你都無乜大轉變既話好難爬返出個zone 因為你無佢想要既人格特質

你覺得有肥婆追你 你拒絕左佢再追你會唔會成功
估計會越黎越反感